集思廣益：如何令蝗蟲慢慢滅絕

蝗蟲 展現左智商係無下限
蝗蟲 講非常難聽既普通話
蝗蟲 行為舉止都極之醜陋

究竟有冇咩方法可以令佢地係呢個世界慢慢消失？

我就先講一個先
蝗蟲教育水平極低 咩都個
散播食屎可以增強免疫力
令佢地個個走去食屎

食屎作用唔大 應該話食人腦能醫百病 等佢地自相殘殺